成件事好鬼？

我知道你地一定會屌柒我分化先
但係都聽我講講
我作為一個廢青無氣無力阻頭阻勢 於是係live觀察

1. 唔少警察講野唔正
例如自由西速龍, 或者圍毆講屌你老母個到
代表乜? 佢未必係香港的警察
1.1 未舉旗開鎗
通常呢啲位警察會嚇到瀨屎 唔會唔舉定先
例如14雨傘速離否則開槍 舉完最後都無開
因為開完個條友都好大鑊
今日咁多槍 會唔會係班友唔熟香港法例?
2. 各live好撚多3毛
我睇晒蘋果, 立場入面都唔少簡字留言支持港人
但係立場極之飄忽 一時叫人收檔一時叫人留守
睇profile 個個得張圖加話自己支持民主
3. 佔領同反擊速度
呢個我唔敢講, 我怕teamkill錯人

總之依家可以退就退先 且唔好單獨行事 如果可以請搵和理非協助 避免同對方直接衝突
最後講多句
對唔住
禁入去得一張相

我只係想叫各位小心行事
如果個班真係大陸人 你地會好危險
佢地係想打死抗爭者而唔係警告